大家去葵廣整電話要小心呢間野

事源我部6s爆左玻璃+液晶去左呢間整，問價$800 ok冇問題查過個價係咁上下咪比佢整，整完之後發覺部機lag左好多，拎番去同佢講，佢話「即管」試下換第二個mon黎試，結果都一樣lag，佢話係我部機問題，咁我緊係唔信啦去第二間再整，結果發現原來係佢比埋d aa貨我所以先搞到咁lag，我咪拎番佢比我個mon上去同佢理論，佢之後話誤會一場退番錢比我 ，屌你仲唔係身有屎，唔好以為退左錢就冇野，呢d黑店一定要廣傳

去apple整都係1000鬆啲

idog真係柒過屎

去葵廣整

你咁柒碌仲好意思講出黎比人聽

爆液晶喎

避免有其他人中伏姐，有咩問題

千頭係包埋個screen+glass

上星期五整完 ip6s 爆玻璃爆液晶 $999
其實行入去問下都會知啦

個人認為 如果部機有3D touch 就盡量番apple整好d

間藍十字都唔係好野 細個唔識野 拎部機爆左去換mon五舊水換完個mon爆光點 返去再俾佢執返黎lag機過半個月底板都燒埋 拎返原廠話救唔到

你係果度做

依間真係仆街黎
我個朋友整左一次直頭開吾到機
好地地比佢整一整，搞到要買過新

吾你老母

肯退錢算係咁

屌 lee類鋪頭10間有8間都黑
避得lee間都避唔倒其他
你講邊間信得過會有用好多lo

呢間出名伏架喎

唔介意等既當然Apple

6s
$999
, 出去換仲要比人換埋其他零件

打靶 偉達

葵廣

咪係，提下巴打唔好中伏都要比你屌
on撚9

吾你老母個老母

下次爆左我同你換，五舊水

葵廣唔係去食野架咩

抵死

去非官方地方你唔係諗住佢比原廠part屎你呀嘛

連mon貼都唔想去葵廣痴
樓豬竟然會去整mon

呢間隔離有間好細既手機鋪 個間店旁邊賣奶罩既 四眼靚女長駐既 無伏又平 態度又好

柒唔過d an狗，d google機咁多問題都即買

ipad dog你都過左黎

又係d窮撚為左慳果少少
如果整好左，又會覺得自己好撚醒目，無蝕錢俾大鋪
中左伏喇，又覺得自己好撚慘，又唱尻人地
窮人心態

我都試過叉電位有問題拎去整，跟住整完先話仲有其他問題，要收多我錢。之後冇幾耐又壞，再去其他地方整，人地同我講入面少咗D零件

過咗保養都999？

on9

依間野之前買電話卡問過價 特別貴

推

你呢啲咪水魚心態lo.......買貴左自high....
出左事又唔同人講....做你生意最好

樓主勇武

good

屌佢老母葵廣仲有間藍十字都係好撚仆街
之前老豆壞機幫佢拎去整
我老頭個部係Lg水貨機
同model既行機有小小唔同
就係右上角個位比行機多左條天線
仆佢個街拎去整完佢老母換左部冇天線機身又花哂既機黎
同佢嘈完又話揾唔撚翻原本個部叫我將就下
屌佢老母以後唔撚會再去呢間藍十字

呢間垃圾都有打手

應該 係2 樓

呢間 我試過拎住個插頭入過去問 有沒賣呢種插頭
條友答 我唔明你講咩

我直接走 佢口up up屌

做到出面 通常都係黑店

爆液晶主板好大可能會短路 咁就唔止咁少

？。？

基本上Apple
得幾個價
Mon $999 細機
電$608
成部換$2xxx

報警先
好不安

早幾月壞mon
genius bar check完
要成個mon換
都係整$999
已過保養

你自己諗

恐嚇？

幫你推推，但整手機寧願貴少少都搵間有保證架啦

知道瀨野就恐嚇人

你講野真係有啲1999喎

爆screen係人為損壞，唔關保養事

去開葵廣買老翻

上次觀塘整都係4百定唔記得再抵d 整左十分鐘都冇 又有得睇住佢整
利申 非打手

我上次拎去觀塘整 比人換走晒d零件

出現了

肯退錢算係咁啦

一直都唔明呢d鋪點維生，見過你個post . 我明了

官方整貴過街鋪好正路好大佬， 就係多黑店 , 梗係拿去apple整啦

你既邏輯都唔係好得去邊 , 樓上幾位都講左官方換前面板收費 都唔係貴街鋪好多

咪係
個腦裝屎

不嬲整機多數都黑心架啦 換走晒你入面啲野有幾閒
下次去番apple整啦 呢啲錢唔慳得

$800 V.S $999 又唔係差得多
$999有乜事可以屌柒蘋果原廠

老chok，去葵廣係去食女（好似係for老chok）